收兵真係好撚爽啊屌

你就梗係爽啦 我唔爽啊 好辛苦

有冇派糖

咩意思

軍糧

無

咁嘅兵你都做，正傻仔

我未係兵 不過唔知佢係咪真係收兵 似似地

以為自己係將軍？
你點知？收兵冇樣睇㗎喎

就係唔知我呢隻兵唔係咁容易收嘅

要用幾多個精靈球

不了 堅決唔做兵